{
  "age": "25",
  "assists_cl": "0",
  "assists_cl_all_seasons": "1",
  "assists_global_ranking_cl_names_tied": [
    "Remko Pasveer",
    "Simon Mignolet",
    "Henrikh Mkhitaryan"
  ],
  "assists_global_ranking_cl_names_above": [
    "Ivan Rakiti\u0107",
    "Edin D\u017eeko",
    "Chiquinho"
  ],
  "assists_global_ranking_cl_names_below": [],
  "assists_global_ranking_cl_place": 5,
  "assists_team_ranking_cl_names_tied": [
    "Gerard Piqu\u00e9",
    "Pablo Torre",
    "Pedri"
  ],
  "assists_team_ranking_cl_names_above": [
    "Ansu Fati",
    "Eric Garc\u00eda",
    "Jules Kound\u00e9"
  ],
  "assists_team_ranking_cl_names_below": [],
  "assists_team_ranking_cl_place": 3,
  "clubs_scored_cl": [],
  "competition_code": "UCL",
  "current_club": "FC Barcelona",
  "current_season": "2023",
  "fouls_committed_cl": "2",
  "fouls_committed_cl_all_seasons": "21",
  "fouls_suffered_cl": "6",
  "fouls_suffered_cl_all_seasons": "50",
  "free_kick_cl": "7",
  "free_kick_cl_all_seasons": "25",
  "free_kick_global_ranking_cl_names_tied": [
    "Hugo Lloris",
    "Minjae Kim",
    "Abakar Sylla"
  ],
  "free_kick_global_ranking_cl_names_above": [
    "Gerard Piqu\u00e9",
    "Abdoulaye Seck",
    "Joshua Cohen"
  ],
  "free_kick_global_ranking_cl_names_below": [
    "Alexander Meyer",
    "Matthew O'Riley",
    "Hidemasa Morita"
  ],
  "free_kick_global_ranking_cl_place": 17,
  "free_kick_team_ranking_cl_names_tied": [
    "Andreas  Christensen"
  ],
  "free_kick_team_ranking_cl_names_above": [
    "Gerard Piqu\u00e9"
  ],
  "free_kick_team_ranking_cl_names_below": [
    "Raphinha",
    "Marcos Alonso"
  ],
  "free_kick_team_ranking_cl_place": 5,
  "gender": "male",
  "goals_average_cl": 0.0,
  "goals_average_cl_all_seasons": 0.0,
  "goals_cl": "0",
  "goals_cl_all_seasons": "0",
  "goals_global_ranking_cl_names_tied": [
    "Remko Pasveer",
    "Simon Mignolet",
    "Manuel Neuer"
  ],
  "goals_global_ranking_cl_names_above": [
    "Henrikh Mkhitaryan",
    "Abakar Sylla",
    "Adam Vlkanova"
  ],
  "goals_global_ranking_cl_names_below": [],
  "goals_global_ranking_cl_place": 7,
  "goals_team_ranking_cl_names_tied": [
    "Gerard Piqu\u00e9",
    "Pedri",
    "Gavi"
  ],
  "goals_team_ranking_cl_names_above": [
    "Pablo Torre",
    "Franck Kessie",
    "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9"
  ],
  "goals_team_ranking_cl_names_below": [],
  "goals_team_ranking_cl_place": 4,
  "matches_appearance_cl": "4",
  "matches_appearance_cl_all_seasons": "45",
  "name": "Frenkie de Jong",
  "nationality": "Pays-Bas",
  "passes_accuracy_cl": "90",
  "passes_accuracy_cl_all_seasons": "91.8",
  "passes_accuracy_global_ranking_cl_names_tied": [
    "Matheus Reis",
    "Jack Grealish",
    "Bremer"
  ],
  "passes_accuracy_global_ranking_cl_names_above": [
    "Stanislav Lobotka",
    "Franck Kessie"
  ],
  "passes_accuracy_global_ranking_cl_names_below": [
    "Mykola Matviyenko",
    "Pierre-Emile H\u00f8jbjerg",
    "Leonardo Bonucci"
  ],
  "passes_accuracy_global_ranking_cl_place": 54,
  "passes_accuracy_team_ranking_cl_names_tied": [],
  "passes_accuracy_team_ranking_cl_names_above": [
    "Franck Kessie"
  ],
  "passes_accuracy_team_ranking_cl_names_below": [
    "Ferran Torres"
  ],
  "passes_accuracy_team_ranking_cl_place": 9,
  "position": "Milieu",
  "red_cards_cl": "0",
  "red_cards_cl_all_seasons": "0",
  "red_cards_global_ranking_cl_names_tied": [
    "Remko Pasveer",
    "Simon Mignolet",
    "Henrikh Mkhitaryan"
  ],
  "red_cards_global_ranking_cl_names_above": [
    "Antonio Ad\u00e1n",
    "James Sands",
    "Kamal Sowah"
  ],
  "red_cards_global_ranking_cl_names_below": [],
  "red_cards_global_ranking_cl_place": 2,
  "red_cards_team_ranking_cl_names": [
    "Gerard Piqu\u00e9",
    "Pablo Torre",
    "Pedri"
  ],
  "red_cards_team_ranking_cl_names_above": [],
  "red_cards_team_ranking_cl_names_below": [],
  "red_cards_team_ranking_cl_place": 1,
  "start_date_club": "2020",
  "top_speed_cl": "32.1",
  "top_speed_cl_all_seasons": "32.8",
  "top_speed_global_ranking_cl_names_tied": [
    "Kike Salas",
    "Youssoufa Moukoko",
    "Fabio Carvalho"
  ],
  "top_speed_global_ranking_cl_names_above": [
    "Pablo Torre",
    "Elias Jelert",
    "Exequiel Palacios"
  ],
  "top_speed_global_ranking_cl_names_below": [
    "Karim Benzema",
    "Jes\u00fas Navas",
    "Mohamed Tijani"
  ],
  "top_speed_global_ranking_cl_place": 41,
  "top_speed_team_ranking_cl_names_tied": [],
  "top_speed_team_ranking_cl_names_above": [
    "Pablo Torre",
    "Ansu Fati"
  ],
  "top_speed_team_ranking_cl_names_below": [
    "Ferran Torres"
  ],
  "top_speed_team_ranking_cl_place": 9,
  "yellow_cards_cl": "0",
  "yellow_cards_cl_all_seasons": "4",
  "yellow_cards_global_ranking_cl_names_tied": [
    "Remko Pasveer",
    "Manuel Neuer",
    "Ivan Rakiti\u0107"
  ],
  "yellow_cards_global_ranking_cl_names_above": [
    "Henrikh Mkhitaryan",
    "James Milner",
    "Minjae Kim"
  ],
  "yellow_cards_global_ranking_cl_names_below": [],
  "yellow_cards_global_ranking_cl_place": 5,
  "yellow_cards_team_ranking_cl_names_tied": [
    "Gerard Piqu\u00e9",
    "Pedri",
    "Alejandro Balde"
  ],
  "yellow_cards_team_ranking_cl_names_above": [
    "Pablo Torre",
    "Ferran Torres",
    "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9"
  ],
  "yellow_cards_team_ranking_cl_names_below": [],
  "yellow_cards_team_ranking_cl_place": 4
}